新任英國駐華大使吳若蘭欣然接受駐英大使劉曉明所贈送的「習語錄」 聲稱要建立進取的英中合作

新任英國駐華大使吳若蘭（Caroline Wilson）啟程飛往北京前，會見中國駐英大使劉曉明，並獲贈「習語錄」，聲稱要建立「進取的英中合作」（Ambitious UK-China collaboration）。在刻下英中關係勢成水火，其親華論調實在讓人難以想像－－而接受猶如「毛語錄」般高舉個人崇拜的「禮物」，更是協助中共大外宣，難看至極。

日出？睇過？

係香港時佢都係奶嫁啦

又日落返

收完咪掉起屋企封塵

巴打好耐冇見

吳若蘭

巴打好

公道講句
人地新任外交人員
唔通撕爛佢本毛語
然後屌你老母躝開啦支那賤種
門面功夫都要做既

睇定啲先啦

唔係剩係得連登仔屌佢

咁撚日落

唔知Boris Johnson見到依個gif會點